有冇人update完ig完唔到？

iPhone 8 Update完用唔到

冇update 都用唔到